有無人夾錢登巴士站 地鐵站廣告

岩先又見到啲廢老係到獅子
登廣告睇下點斯

咪撚俾狗鐵賺錢啦
有錢不如買物資